美股牛三黎

升左好多日啦！

起碼升穿40000點！

6月5日消息，週五晚，美國公佈5月非農業就業人口數據，大大超出市場預期。

數據顯示，美國公佈的5月季調後非農就業人口錄得增加250.9萬人，預期為-800萬人，美國4月季調後非農就業人口修正至減少2070萬人，修正前為減少2053.7萬人。5月失業率為13.3%，預期為19.8%，前值為14.7%。5月失業率僅次於4月創下的歷史高位。

係龍三 唔係牛三

6個月由熊一到牛三

好過同差過預期都係升架啦有分別咩

cls

今日勁過琴日

日日點都9升